[JJ插沙]Logitech MX Master

想問下有冇巴絲用過可以評價下？
見而家amazon做緊特價59.99usd
係咪已經平過香港一定？

手大咪好用

我隻手都ok大
但想知香港係咪做咩到呢個價

咪傻啦，香港實貴啦

左側果兩粒制細到仆街仲要連到咁埋冇撚用

留名

平果幾廿蚊
唔值得買

靚係幾靚
但得個樣

正常係一定 森林 平, 之前羅技35周年連埋無線鍵盤成套 $894 入左, 貪佢大隻, 岩手型。